禁蒙面法喺本質上比送中條例更嚴重，點解？

禁蒙面法喺本質上比送中條例更嚴重，點解？

禁蒙面法係係完完全全侵犯自由，喺所有集會遊行都出反對通知書，
可以預見嘅係
反對通知書遊行 - 禁蒙面法 - 市民非法集結
所有人想遊行？ 喺銅鑼灣東角道就已經拉咗你。

有無人想像都喺坐10年喺陰影下，重有無和理敢表達意見，再出嚟遊行？

如果送中條例係第一戰，
禁蒙面法應該就係第二戰。

有人話禁蒙面法係緊急法，攬炒派喜聞樂見？
咁，送中條例就係攬炒啦，咁又唔歡迎通過？

老實講，真係唔知重有無市民可以出嚟，
抗惡法第二戰，希望大家可以喺反送中出動嘅文宣同遊行，
可以用喺反禁蒙面法上，做就第二波由市民從下向上嘅大型運動

我知你聽日就禁蒙面法，好，我地要大量文宣
全面撤回禁蒙面法！

101

102

只係反映出你唔明送中條例嘅邪惡

103

完全係剝奪遊行示威自由

105

全面撤回蒙面法！！
個禁字唔講好似好啲？

第二次逃犯條例正式啟動

107

108

根本就係啲三毛帶風向，如果咁鍾意攬炒，點解唔喜迎送中？

推

109

政府帶頭違反基本法
特首唔係港督，無身兼行政及立法兩局既權力

110

化裝算唔算蒙面

120

130

聽到呢個消息開心左一下
林鄭又幫場運動加燃料!!
明明成班新手抗爭者仲好驚, 而家唔洗驚, 反正都犯法, 可以勇武D
而外國又會再次關注
商家會繼續受影響

好事

140

其實遊行唔應該要批
要批即係有打壓存在
普通知會就可以
班狗覺得有需要咪自己安排佢哋嘅行動

咁送中都係攬炒，係咪要支持？

緊急法先係核彈
林鄭今日簽個名可以立蒙面法
聽日可以簽名即刻過送中條例
大家唔革命, 仲有咩選擇

Push

10

160

無錯

190

阻止佢地開會

咁快自製第6大訴求

有冇講咩情況底下唔可以蒙面??

五大訴求第一樣咪撤回惡法lor

200

其實係

唔怪得之肯撤回送中

笑撚死，個聯署得到400個簽名咋。其前身「如果香港出《緊急法》，則廢除《香港政策法》」（比現時聯署更辣）都能獲得8000個簽名…

今晚八點 九區再集結

拎pvc 又係暴動
拎大關刀又係暴動
迫人揀姐

202

206

所有法律將會任政府過，要攬炒就要向外宣傳，香港政府係由中國大陸話事，中國政府將會反擊所有外匯，制裁所有外國在港資產

送中係撚攬炒
外資歌照唱舞照跳啦

驚撚咩屌

幫樓主推十野

推呀

207

夠十野未

agger

戲玉係緊急法囉

208

WhatsApp 收到

請廣傳
利用緊急法去訂立蒙面法，其實比大家想像中的恐怖好多。
首先入罪容易，唔理你和理非定勇武，有口罩既無論係唔係集會遊行都可以先打後拉，拉番差館再點打都得，而且非常容易入罪，拘留一定唔自48小時，而係直到法院出判決，至少三星期，到時你分分鐘已經入左棺材。
警察黑幫重可以起你底，蒙哂面去打你，打完再報警，俾自己個罩你就拉埋你入差館繼續打。
而且緊急法一開，好容易就可以將所有三人或以上的聚集定為暴動，警察可以立即射殺，重隨時可以宵禁，入屋搜查，帶定幾個罩拉哂你全家。
而且緊急法相關的事監警會全部唔查得，只有法庭可以搞，但你覺得你到時重去到法庭提出司法覆核咩？

政府：睇死你班契弟唔夠膽升級

緊急法先係重點
蒙面法只係掩飾

PUSH

特區政府考慮引用《緊急情況規例條例》（《緊急法》）遏止反修例抗爭的聲音甚囂塵上。該條於1922年制訂的殖民地法例列明，只要特首會同行政會議認為局勢緊急，就可訂立任何他們認為合乎公眾利益的規例，權限大至可立即修改法例限制市民通訊方法、查封資產、授權入屋搜查，亦可以逮捕、羈留、驅逐及遞解市民出境等，令《基本法》所保障的人權自由帶來全方位衝擊。

sad but true

後日重可以立埋23條

喪推

早知通過了，班有錢人死先。。。而家

到時會係:
1. 遊行發出不反對通知書
2. 有人蒙面
3. 中止遊行
4. 非法集結
5. 暴動
6. 非常有可能對"人"引成傷害
7. 開實彈

送中點解會係攬炒？
你搞清楚先好無？
送中係炒你班窮人平民咋，何來攬炒呀？

104 香港終局之戰
啟動包圍政府山
全世界出文宣啦 真endgame啦
我地今鋪要叫到50萬人啊

係禁蒙面法 anti-mask law

唔係蒙面法

佢意思係佢推呢條令到場抗爭再助燃 再勁啲姐？

一定要撒!!!!!

本身世界上任何法例配中共 就已經冇野好討論

其實明知攬炒 背後究竟係咩人咁想咁想香港玩完

一日無雙普選，政府會一直推呢啲法例 好多人忽視五大訴求嘅雙普選 一定要宣傳多啲

唔好以為撤咗逃犯條例就無事 類似嘅野只會一車車咁嚟

政權愈迫愈過，無得再讓

重演烏克蘭革命

睇一睇連登自己有啲心寒 竟然大部分都話快啲過緊急法蒙面法 而加係嚴重侵害緊我哋自身嘅自由同私隱啊屌 今次就蒙面 政府見冇反應下次再推再離譜啲嘅 反正大家都係一笑置之

yes

唔使經過立法會喎
圍立法會都冇用
只須特首同行政會議就搞掂
佢地去邊度開會都得架喎

Sorry 借位
將蒙面變做日常...

又黎endgame

呢個係嚴重侵犯基本人權

消息人士
200刀手到未？

中共想急速赤化!!!!
盡最大力對抗呀我地要

武裝革命啦

燒死左民建聯班人先

禍國太監

對, "禁蒙面法" = 禁止蒙面的法例

[長文]唔想義士比人忘記既 唔該入晒黎！

push

佢以家係想用緊急法 再立蒙面法 即係話唔經立會！
開左先例 以後咩都緊急法過 咁就可以收皮！

209

攬炒還攬炒
但無理由有惡法都唔上街

好多人都忘記咗面對立惡法嘅應有態度，
或輕敵或攬炒心態上身，
所有惡法要等同送中一樣對待，
係要阻止佢過，如果攬炒心態送中過撚咗啦。

某程度上係打壓埋宗教自由
即係住喺香港既穆斯林就冇上街既權利

其實只有推翻哩個政權先可以令到惡法唔再出現

全面撤回蒙面法

幫手助攻攬炒

yo 有無得林

其實 ...... 建制 還未知 死字 點寫
第一次 “上街” 表明反的人 百萬
第二次 “黑衣” 表明反的人 多區 數萬計
第三次 “蒙面” 一定為反而反的人都蒙面
變相公投 ....... (冇蒙面的 就是敵人)
逼建制入死角 分化佢哋

打倒 “建制派”
下月 打倒 “林鄭”
“打倒乜乜” 才是正統 “革命” 口號

琦哥

蒙面又唔得即係逼我化妝化到成個印弟安人咁啫

所以先要群起反抗

佢要立你阻佢唔到所以唔使解釋，直接諗點應棋啦

同外資講佢而家隨時可以用國家安全充公外國勢力，
馬上發動恐慌式走資，
為之正着

以前所有通過唔到嘅法案，一立緊急法就即刻所有通過曬，立禁蒙面法只係表面， 所以緊急法係好撚仆街，一定要文宣

[戰書] 致香港人：呢個係我俾大家嘅最後限期

二百萬聯合陣線（公海）

我地離贏爭d距離

Anti-mask law

個政府唔聽人講嘢又小氣
從服務型轉為管治型政府
唔係怕報復又洗乜要蒙面
仆街中共衰到一個新高點

你夠膽出，我就要你重現六七暴動

pish

搵人快d通知 NCM Yue (Solomon Yue)

香港特區政府根本就唔可以用 緊急法 去bypass立會情況下，自行立法
因為 基本法 講明，香港特區政府無權自行立法
基於基本法大於任何法律下
除非叫中共釋法，但呢家中共唔敢高調插手
因為美國睇到實

(緊急法-係港英留低既法律，當時既港督係可以利用緊急法去自行立法，因為港督有英女皇受權。
但 香港特區政府 受基本法管制，因此，特首權力比港督低。)

其實要有人帶頭吹大雞大力反

好多人唔知嚴重程度
就咁話攬炒就算

屌
佢係咪暈左幾個月？
而家d死黑警無理由都可以拉你48小時

緊急法唔係蒙面咁簡單，
係全面撤回緊急法。

一定要推

佢咪繼續做囉，沒完沒了㗎咋，D人又圍立法會㗎咋

但現實係未見到有人拎大關刀

反蒙面法，唔洗登入，快投

推推推推

推推推

最嚴重唔係禁蒙面法, 而係佢引用緊急法黎通過禁蒙面法

結束特區政櫂啦

我整親個頭，要包紗布

五大訴求 缺一不可
1. 撤回惡法

推 緊急事

緊急法可以直接將送中成為法律，製造既成事實，即係暫緩都係謊言。

[國際戰線] 翻譯香港人既故事俾外國人聽

「We Are HKers我地係香港人」希望透過網站同各大社交平台，將香港人既故事、感受同對未來的盼望宣揚開去，等大家都知道香港係一個充滿活力既地方，而唔同背景既香港人亦正正因為對呢個家既熱愛而聯繫起來。

Website:
TG: @wearehkerrs
FB: @hkersweare
Twitter: @hkersweare
Instagram: @hkersweare
Pinterest: @hkersweare
Reddit: u/hkersweare

全面撤回蒙面法！！